有冇係大阪住緊既巴絲？(2)

(1)

不論你係大阪住緊，定係對大阪有興趣
都歡迎你入黎吹下水圍下爐過嚴冬

留名

報到

樓上的推多啲美食黎啦

美食去我個post推

東心齋橋有間龍蝦湯頭拉麵btw

今晩夜機去大阪
呢幾日有落雪嗎？

冇
不過聽日可能落(yahoo講既)

好彩香港都好凍 今晩夜機啲衫唔洗換嚟換去

都係果句 香港凍過西伯利亞
落機可能會覺得熱添

有冇人睇月蝕
好撚期待

幾時？

就凍死我
東京落雪o個日都冇咁凍

睇到
好正

睇唔到

本來唔知今晚月蝕
係行行下見到個月亮好似有d唔同先發覺到

先見たリアルのダンジョン脱出ゲーム、なんかおもろそう、実際に駅の中でできるなんて

想問下…之前係咪有巴打住西成區？屋租係咪好平？治安方面又如何？求指教

面白そうだけど
一緒に行ける友達がいない

我落親去都蕩失路

每次都迷失梅田

以前日日都經梅田
自從搬左黎大阪市內之後半年都唔去1次

我啱啱行去搵嘢食要開住gps

有冇巴絲係心齋橋附近冇野做？

我 做咩？

不如出黎食飯

好呀 我未食lunch 3點ok?

ok
你係邊個位？

我住黑門市場

我一陣搵路過黎

我真係住係黑門市場裡面 唔係附近

未去過黑門市場，第一次黎日本

去緊海遊館

我窮鬼黎 食垃圾 如果你係想食唔平既野就不了

好食就得

平野無野好食

係架咩

前幾日去完
覺得自己浪費左時間

係 我講緊1000樓下果d

咁我請你
你介紹間好食既

咁大獲？

咁都R到餐飯
你想食咩類型先

我都覺得好無聊
但我係呀媽黎搵我果陣同佢去
佢同姨媽睇得好開心 少女咁樣

早知去動物園好過

你簡

居酒屋囉 你飲酒食煙嗎？

冬天 訓晒教的 好無聊 上2個星期去左

Yes

咁就居酒屋啦 多謝你先
你而家係邊呀？ 岩岩沖完涼 而家吹頭

我都想去居酒屋

去近搭車
我係阿波座過黎

一齊呀

佢係東京
咁日本橋10號出口等 我而家出門口

ok

我係香港ga
一年去幾次日本旅行ja

到了 supreme冷帽

咁快

咁係香港食居酒屋

到邊頭？

上星期去左間 ，食左2晚
男朋友好鐘意個阿叔

咩名？

我屋企隔離

今明多謝晒
返香港請你同女朋友飲酒

漏左條匙係餐廳 屌 番緊去

我多謝你就真

回家了

辛苦啦今日

唔記得
但係有條街叫咩樂座，入面有間lawson，再過幾間

之前返緊學個陣成日見到佢地，會好乖咁跟住行又唔衝燈， 唉

近難波個邊既？

我路痴，都係男朋友帶路

上網搵到人教

地鐵坐 御堂筋線 下難波站

12號出口 直走

第一巷子 （なんば 樂座 ）

其實附近幾條都係樂座，有時過完馬路完係
你可以果到周圍行下
我地都係求其入，入過2間
2晚食阿叔，有英文Menu，又係咁介紹我地飲左隻好味既酒，推介我地食野
有一晚入左有一間，得企位,日文menu,亂咁叫左3樣

係咪d橫街黎？
我諗係裏難波o個d

呀，我記得啦
第一次見到，係係南海電鐵難波站附近見到
係d巷仔黎

我發佐個惡夢

我一個人遊日本正在好開心之際， 阿媽過佐黎搵我

屌依家先睇到

動物園好好多

仲要請埋

條友踩錯掣個小朋友就byebye左

條路封左成年都唔太覺有整過
而家出面個氣勢係想一晚整好晒條路...

日本人一日就起好jr啦， 一條半條路仔小意思

大約知邊頭，得閒去撞下先

好得人驚 仲要帶埋佢啲朋友你啲auntie一齊黎揾你，係咁問你日本要點搭車，有咩著數有咩平

你點知架， 真係叫埋其他屋企人兄弟姊妹， 好慘， 點解會發個咁既夢

你而家o係日本？

哈哈，聽晚可以再食呀

條路由我年半前搬入黎果日已經整緊
唔關得尋日一直有直升機聲

巴打我同你住得好近

2丁目

我都係2丁目

唔係1x番地呀

你志在飲酒
今日又唔知醒去環球影城

未到1X
單位數字
不過都係隔離

唔係呀， 不過成日好掛住日本d野食

Yes 只想飲

受你影響
我依家都飲近

準備黎玩6日 但其實之前已經黎過好多次 唔想成日行d好典型遊客觀光景點 （e.g 心齋橋 難波 天王寺 奈良個d) 有冇好推介

有冇主題？預算？時間？人數？年齡層？喜好？

搭個幾鐘火車去伊賀忍者博物館同上野城

早幾日買左機票 星期一毒撚自己飛過黎
未去過大阪 仲係咩都未plan 希望呢個trip好玩

和歌山呢？

今日節分
大家有冇買惠方卷食？

食左

冇
好貴
食兩個お握り算

已經平過平時
係屋企附近超市200円買左一條

都係200~400円，主要食個意頭啫

強直性脊椎炎發作
行唔到 想死

Lm

大丈夫？ 学校とか行けます？

大阪住緊？

洗唔洗返香港醫？

去大阪旅行一個星期
到左幾日
個fd走先
鳩行左半日
有無d cafe之類既可以坐一日半日 電腦做下野
民宿wifi好虧

starbuck個啲大路嘢唔啱

有無wifi嫁其實 因為早兩年黎日本 好多地方就算出面寫wifi都係for 日本人only
諗緊買唔買張多gb既卡

點解要去cafe hea?

因為想行既已經行曬 錢又洗到八八九九

仲要留係日本幾日？

住係天王寺附近留名

你地有冇睇過呢隻花車？
好似成日炒車反車
幾過癮

七號晚九點幾機走

Wifi廢到load唔撚到

我有時住d酒店wifi都係廢
好彩我張sim card夠用

你用邊張 我濕鳩數碼通
一用完500mb限速變龜速

點會用smt ga
我而家用隻泰國card 90蚊內,4GB 8日,爆左都有龜速用

我1個月都用唔到4gb

我又倒癮起
想去日本倒錢

係日本洗錢特別爽

有無大阪巴絲介紹下附近有乜好食，唔要大路野

五月grad trip嚟

D yen升左好多，想放走d

咁正?

京橋とよ食炙吞拿魚面珠肉

謝

金龍呀

諗定去邊玩未

come

ノスタ
拉麵黎 好撚重口
好撚大碗
自己就好鍾意
係難波個頭

有冇人聽日食

補圖

好多芽菜

想幾點去食？

正喎， 好鍾意食芽菜， 仲要係日本芽菜
下次去試下先

幾點

7點如何？
通常要排隊20分鐘左右
但真係重口野黎
唔係人人岩

今日啦

6點都得

重口味 係屬於邊類型既重口味？

油多 偏鹹 量多
個麵係間鋪新鮮整
好香

6點ok難波？

17:55係個南海站對出個個taito station等
紅色個個

btw 我巴黎 唔好咁多幻想

玩得開心d

遲啲5月去大阪旅行
各位可唔可以講多啲有咩好食同居酒屋
同埋有無咩地方好玩？

係咪食咖 就夠鐘啦

ot?

過緊黎，但係可能會遲少少

南海對出紅色個個ゲーセン呀 唔好太遲呀
唔見我既話就上三樓鼓機搵我啦

巴打都玩音驚？

我朋友係日本 working holiday
唔識日文 搵唔到野做

有冇工唔使識日文？it狗一名

到啦 咁啱有車
v巴呢

完全唔識？ 咩都肯做？

今日返晏 你地食完我都未收工

下次再約

三月尾來

我遲咗
家下到

打鼓咋

樓下？

同日本女朋友？

有冇介紹 識英文 國語 廣東話

學咗先啦 兩個月課仔夠做

仲食緊定收左皮 岩岩訓醒

執房 唔使識講野都得

有冇大約話玩幾多日，同想去邊，睇廟定shopping咁先

食飽咗啦

好大碗，我食淨成半，覺得好撚哂野

巴打真係有啲唔掂

下次一定要叫細碗

我未來1星期可能日日都要去黑門市場
話說有隻風濕膠布
因為停產 而家得黑門市場入面1間藥房有得買
我打電話去問有冇貨 佢唔肯講仲cut我線
去到賣晒 冇問題 等返貨我再黎就得
佢連幾時返貨都唔肯話我聽

停產又點返貨

咁撚巴屎閉間野

呢樣我都想知
上網查話停左產 但有時去到又有得買

我太婆9x歲
試過好多隻膠布話得呢隻止到痛
逼我要低聲下氣問藥房個阿婆

下個月黎玩幾日 想問下如果食燒肉同壽司有咩推介？

上次食左力丸覺得幾好

我2月尾會去大阪租車
我想問 多數洗唔洗租雪胎架

大阪哪有雪
不過你揸去邊先

神户
無雪架？

會唔會出門口見到你

去京都啦

4月去大阪wh
有無人有工介紹

可以既順便介紹埋住屋

我3月17搬走 share house 黑門市場 55000 全包煤電 包傢私 我覺得幾好住

咁貴
咁解我上網見好多2-3萬

咩地區 包唔包煤電先
2萬我聽都未聽過

其實我都唔太清楚
55000算平？

咁呢啲係有伏？

100尺都無
比唔比外國人租係問題
無寫免禮金免中介費=有
仲有煤電上網

當你成功，姐係23000+2000管理費+3500煤電+2000上網

傢私全部要買 仲有禮金仲介費
洗衣服每次出去洗 洗連乾500左右
Btw40年樓齡 入面肯定霉到仆街

同埋咁平租 你鄰居一定好撚奇怪
我2016住34000既 好撚多痴線佬 真係似精神病果隻

原來share house黎 咁係平 睇佢包唔包電煤
同埋40年樓真係會好撚霉 唔係講笑

我覺得我果個地點 配套係值55000
基本上我唔使搭車 步行30秒係24小時超市

都勉強接受到既
仲有無再伏啲既可能性

一係老閪咁遠
一係舊到仆街
50000左右先係人住
利申30000羊

可唔可以講下你住個到咩情況？

同埋想問睇岩之後，通常幾耐可以入伙

2日-4日正常地產鋪

有d上網有得傾定先即日 睇業主肯唔肯 當日一齊簽名

Share house一定即日得

不過我今次佢要我晏就2點 廉航無咁靚既時間
早一日去住左晚膠囊 膠囊係幾好訓 但太多行李就真係太「喱hea」

最近都搵緊樓， 好難決擇

我有d大陸，台灣agent，但我覺得一般 唔太抵
成日形住下躝盤先比佢地比我地

想問下3月頭去大阪應該點著先夠 未去過日本

長袖 大褸 頸巾
唔夠就過黎再買
基本上到4月中都著緊長袖

住西成區
同人分租
幾大下
但幾過幾次有人開自己屋企門
睇你夠唔夠薑

底衫 裇衫 風褸
自問孱就風褸轉down啦

你地有冇人去左食免費吉野家？

睇新聞講吉野家搞免費飯，搞到d車大排長龍

黎緊三月頭去旅行 有無磯燒/酒店推介下

我諗我地未到咁窮

大阪深水埗黎

人地渣架車去排，窮極都有限

住我個度囉

住明明巴度 明明巴陪吹水陪食飯

我個度淨係得早餐 陪唔到食飯

好羨慕日本住既人
唔計工作文化 真係會好享受
黎緊7 8月去京都大阪20日 當預早試下退休渡假生活

唔洗做，又有錢，我o係香港都可以享受

番緊新工 大家會輪住企出鋪 凍撚到癲
不過同事都幾好

咩工 有點心食？
求介紹

小籠包
搵日去食

想問有冇地道居酒屋歡迎遊客

5月會人生第一次去日本大阪
上網睇過天氣大約就13-20度？
會唔會好凍？5月係咪應該夏天？

小籠包only

人地寫你就信啦
涼涼地咁囉
最舒服咖啦

邊到有 想食

係早晚會凍 記得帶褸

住左3年
今日第1次見到有積雪

其實周圍都有 加盟店黎架咋
我係四天王寺番

搵到平機票去福岡
但又去旅行會俾人diu

今年好誇張

遲下過黎 間野叫咩名？

但係你諗下，福岡喎，拉麵喎，屋台喎

我都想去福岡

台灣湯包

如果唔算好有錢,真係寧願去日本嘆好過
香港食住行都貴,質素又唔係高

豬頭我only記得有間平價拉麵

你地可以weekend去

好食？有冇人依家去

返緊工 不了

返咩工都撚手機

應該唔好食

唔係用手機
係直程desktop上緊...

呢啲先叫返工

以前返過份temp
一路返工一路玩fb d game 仲係香港果時

又去食呢間

大阪係多泡菜架
尤其心齋橋同激安殿堂

我上年去福岡、由布院，以為自己去左韓國

叫咩名？

好癲

四圍吐痰
我屌你老母

淨係識酒店， guesthouse個啲唔識
airbnb基本上就唔太推薦

1000hkd一晚酒店都應該好多選擇？
[頭盔]我覺得

1k一晚你唔好熱門時段 5星都住到
Airbnb堅唔乾淨

酒店好處係你可以用埋佢當information centre同幫你book野

你打"旅館" 或者 "和室" 都會揾到

好有心機馬賽克佢

1k budget per night 乜都得啦

印象中有個post講關西有咩好食
搵唔翻 想睇下呢度有無人有link

黎緊3月頭幾日去
想問果邊仲有無雪滑
同埋邊度有club玩

剛剛完個7日trip
泡菜仲多過大陸+香港加埋
不過比想像中易行
solo 京都唔難

今日出左轉難波高島屋
冇咩人好舒服

冇錢去滑

屌 想去
遅下可能要去東北住

咁正
D雪高過人

咁好有得去東北

搬屋啲野點搞
咁撚遠實貴到仆街

你有好多野要搬？
傢俬去到先買分分鐘仲平過你搬過去
我就係有同事去東京就職
費事搬野過去就俾左個雪櫃我

Thanks
黎緊一個人第一次去關西
諗住深度京都遊 + 睇大阪飛腳

[認真] 其實點先算深度遊

行入d住宅區冷巷

救急!有冇巴打暫時幫我用 docomo/softbank/ymobile 決濟比住324yen先?
因為有當地可以MOBILE決濟先可以注冊到個ac
黎緊3月頭去日本, 必定重酬

係我衰 人地收哂爐

btw 3月頭 東京入 關西出

聽日去京都...
想問呢5天會唔會有雪落?

處男未睇過雪..........

呢幾日點睇都唔似有雪落

利申：係京都住緊

今日出太陽
有D熱添

番工老闆出去食飯我自己小籠包放題

我都係3月去

同問club

好耐冇食過

情人節

收到朱古力?

我會去睇大阪櫻花

同事買左一大包派

SAME 3月頭去日本? 唔係SAME決濟掛

on9

京都交通好麻煩 去過2次都係咁

電腦 啲衫 同張電腦櫈
寄掂唔掂呢

電腦 同衣服平 快
電腦chair就應該貴 太大件 又唔輕

Btw我買床 係ニトリ買定ikea買好？
淨床 見到ニトリqueen size 3萬樓下有交易 諗住deal

各位好

Stay京都長過大阪

留言

hi

巴打你可以真係落實左再問返個邊租屋個到，有冇啲咩既好既搬屋公司介紹，然後等人上你屋企見積り，個陣我個fd搬哂成間屋去京都就21xxx, 當然你要揾黑貓個啲， 或者識大陸搬屋佬搞得掂都得
btw決定左要係個邊讀啦？

京都緊係搭巴士

傢俬ニトリ感覺上好啲

同事之前搬去名古屋 8萬

我係樂天買

頂，不如我都去日本打工
D yen升穿7.3 na

床要摸到先知岩唔岩feel 同女一樣架

反正我得一個人

咁唔知岩唔岩訓架嘛

Btw舊床 床架 點掉？

買大型垃圾貼紙?未試過

去日本先嚟升

想係香港戶口拎錢果陣先升

銀聯個匯率好似未更新，仲係7.19

支持

執緊行李去日本
想問下見工個陣會唔會問你拎畢業證書正本？
因為太大本，唔多想帶過去

有校印既transcript 夠唔夠做？

帶晒 但冇叫過我show任何野
就算轉visa都冇show過

喉嚨好痛

準備回港探親
機場好撚多人

咁兒戲？
咁吹到天花龍鳳都無人知啦？

新年流流自己一個係大阪
有無巴絲可以出黎一齊食個飯

你可以試下吹下 睇下佢俾唔俾你過
後果自負

20號打後先得閒

我正式同居了

有冇人出黎過年食野

想食咩

我都唔知有咩好食

拉麵 寿司 㨂一樣啦 聽日食

聽日我就轉去京都玩

想問唔識日文係咪用tabelog訂位最好 佢d評價係咪無伏

冇乜伏， 岩唔岩口味就唔知了

3月17返香港？ 可以同居半個月

唔係呀 317係黑門個租約 我比晒錢 早走

咁係幾時返香港

佢10月visa先到期 好似係

12

有無人有做開gym
大阪gym一個月幾錢到？

聽聞7000

大杉漣死左

琴晚一落機睇到呆左
byplayers劇情成真

Byplayers我only睇左幾集
有講佢死？

有講大杉太多野做 做到入左醫院

橫濱有個溫泉旅館1泊2食 7980/人 2980來回巴士 心思思

橫濱來回2980咁平？

電視係咁講

有無巴絲三月頭會係大阪？
想搵人食下飯 飲下野

係大阪

想今年去WH 但係唔想做便利店個d 想問搵英文溝通既會社做文職難唔難搵？ （想搵外國/中文公司，我日本好廢） 因為長遠目標係想轉Working Visa 甚至移居日本
唔該

ps. 當然去到會再學日文（weekend/興趣班） 但WH想working 為主 始終想搵公司最後整到working visa

如果用英文溝通既 點解人地唔直接請鬼佬？

你個working holiday visa 得一年 我諗無乜公司會投資係一個簽證咁短既人度

何況你唔識日文 仲要人就番你轉頭

你真係有心移 你用留學生咁入會簡單一千倍

搵外國/中國公司請你去做英文野
長遠想轉working visa
你讀果科專唔專？有冇大學學歷？日文學歷？

普通文職既話 東京可能會易d
有fd試過過到黎大阪堅持搵文職
搵左3個月見左成6-7間派遣先有
佢仲要日文唔差
我都轉第3次工先轉到文職

你唔識講日文，我諗已經有九成五文職唔會揾你。
認真學下日文，或者靠其他簽證，都會比你咁搏一個細微既機會好

幾時黎食小籠包？

幾時都得

聽日 我番到4pm咋

今年22已經u grad 唔想先黎重新讀書
重點自己唔夠錢 屋企人support唔到
起碼十幾/二十幾個萬？
所以想去到直接打工搵錢

你係一去到就working visa 定留學生stay係到返工？
有U grad 但係係水泡科 日文n4 左右

我同我班fd都係wh轉working visa
但個個過黎果陣都有日文底
(大學讀果科要有n3先入到 但其實個個n1咁濟)
巴打你屋企support唔到你 你想一過黎就開始做野
咁一開始俾你搵心儀工既時間已經唔多
騎牛搵馬咁到你搵到你想做既工果陣你個visa仲會淨返幾耐
仲要有公司會唔肯幫你整visa
而且唔係肯整就會批 會睇你份工係咩性質同係咪非你不可
例如做酒店frontdesk你就咁寫frontdesk係會唔批
要寫到你做翻譯乜乜乜先過到
當然巴打你果科水泡科但其實係專科又唔同講法

可能我講得mean左d
其實巴打你有冇做過research 定你research 第1步就係上黎問

聽日我收8點

想問下各位巴絲

我黎緊會去大阪, 住係日本橋玩具街果度
之後ge行程我都係依賴jr, 但我住果度想行jr難波真係好遠...
想知玩具街出邊有冇巴士駁去jr沿線? 例如直去jr難波/jr新今宮/jr大阪

你不如講下你想去邊 其他鐵可能仲方便
不過行去jr難波應該係最快

咁3月先 我好似3月會變full time

搵日星期四五我收5點過黎搵你

行去jr好遠....o係大阪我好似冇乜搭過jr.....除左去和歌山

我要去京都，奈良，神戶
因為我打算用jr pass唔坐地鐵

奈良你行去日本橋有近鐵直到
而且近鐵一出就奈良公園
就算你用JRpass 你行去JR難波搭車
你都要係大阪轉車去神戶京都

要用盡JRpass 其實你應該住梅田
住日本橋就近鐵去京都奈良
阪神去神戶

我成日係果邊行黎行去 所以覺得近

jr難波好唔方便 除左去ikea或者ジュンク堂，基本上個頭都唔會去

其實JR難波除左可以直去奈良仲有咩用

睇電視睇到今年櫻花開花予想大約係3/27號，各位可以開始計劃下賞櫻行程啦

有近鐵仲洗要jr難波？
jr難波其實係for人練舞架

同搭長途巴

我估個巴打買左jr pass，想盡量搭晒jr
我o係東京都係咁

仲用到JR pass真幸福

西成發現左個碎左屍ge人頭
係邊間500yen酒店ar?

個鬼佬好癲，今日揾返手同脚

民宿咋

Airbnb

講到係專租俾單身旅客既民泊又唔似airbnb
不過一search西成區就出現治安唔好 大阪人都唔會去 既topic

我琴晚飲醉 炒車 而家行都行唔到 屌 未買保險 唔知係咪裂骨 成個波羅蓋 變左個波咁

大阪人聽到都會打個冷震
特別係あいりん地区

洗唔洗入院

咁都唔睇醫生？

我由新世界開始行到去有好多卡拉ok條商店街，已經覺得有好多怪人
但我又好想玩下o個邊d居酒屋

冇保險睇醫生好甘

係呀屌 未買 唔睇啦
聽日請左假 後日大後日都放 希望3日無事
我琴晚仲要係同同事佢地飲 佢地話我走 上單車果下都知我奶野

good luck

櫻花其實有乜特別 ? 之前陪朋友去大阪京都賞櫻, 一張相都冇影....

其實冇特別
日本人只係借呢個機會聚埋一齊yo下
賞既一向都唔係櫻

係大阪去緊旅行
去了嵐山
諗住plan去神戶、伏見稻荷
仲有咩地方推介？美食？

黎緊就去大阪
想問下夜晚活動推介
想去D好氣氛有機會識下人既bar同club
Giraffe係咪算最好？

想去大阪城夜賞 聽女朋友會著燈 好靚

搵晚踩單車過去望下先

係咪要買飛入場嗰個？

大阪城夜櫻應該唔洗架

你呢個係乜野問題？
你覺得
1）飛機一定準時或早到？
2）當你無行李，你覺得你13分鐘可以做到過關加買巴士飛？
3）你問得呢個問題，代表你無黎過呢個機場等於你唔識路，點都要搵路

連登真係好多戇尻

Btw 最後個問題，答案：係

我冇行李+在留卡條隊唔洗點排
都要用10分鐘先出到去T2大堂
何況普通條隊仲要長幾倍
行李仲要land

不過2老試過搭hongkongexpress
好快就出到黎
大約半個鐘內？

咁就睇當時條隊長唔長
睇運氣
不過你搭邊間airline?
首先要唔delay

放心la,15分鐘夠晒

15分鐘夠唔夠同佢追唔追到尾班車好似係2個問題

話說v巴你隻腳而家點？

呢排暖左
一上電車熱到我出汗

有再平啲 但幾偏下

好左少少 但仲係拐 今日好暖呀

搭單問京都

28/3-31/3

而家著係咪要 heatteach 加厚羽絨

京都會唔會有少開櫻花睇

你自己plan下行程
如果你樣樣都唔岩睇，3日都夠

我heattech+面衫+普通褸

今日好暖
後日又返去最低2度

如果飛大阪去埋京都奈良, 係咪買近鐵抵過JR PASS?
關西機場朝早6點零鐘櫃檯係咪應該開左?

香港d天氣搞到我好似病病地

大阪美食post開2呀！

自駕都ok?

唔識渣車，唔知

其實京阪神奈係唔推薦自駕遊
電車咁方便使咩揸車
又要搵路又要搵位泊
最重要既係會阻到人

我試過行上清水寺果陣見過有家香港人自駕遊
條路已經夠多人夠逼
DLLM佢仲要係路中心俾老人家上車

香港本來就病

大阪巴絲們，你地有冇試過o係屋企玩串かつ？
我老母信用卡換左部呢d炸機返黎
唔知點開炸漿

上網見係寫適量粉+水就冇喇
慢慢摸索下

我連章魚燒部機都冇
炸串機好似冇其他用途?

小麦粉１００ｇ
卵１ヶ
牛乳大さじ４
水大さじ４
大和芋 ４０ｇ

搵到個疑似食譜

可以炸小量野law

7月去 住酒店定bnb好
窮又想唔差

其實bnb會唔會平好多

平小小 同3星比

下星期去大阪 住肥後橋附近
上網睇 附近好似無乜早餐店
好多都11點先開 定係我唔識搵
想試下日式早餐店 有冇人有推介

吉野家

暖左兩日又凍返

著返heattech

室內暖氣咁熱唔緊要啦

有咩溫泉酒店推介？

去大阪 6日
都係去難波 奈良 d公廁地方
買張ic卡都夠

住緊間大阪既airbnb 有牌 好撚正 1500一晚

好想去居酒屋飲酒食串燒

1500 酒店住到5星
Airbnb住到一戶建

大阪一日乘車券 500羊

一點後都唔知去邊飲野好

Where?

係一戶建

整條link黎睇睇

我地係揸車 佢有埋車位 唔揸車既話你要睇下個位置會唔會唔方便

點睇尾果3間？
頭兩間食過 元綠真係
大起叫正常 好過香港元氣咁
想知另外果3間係咪一樣咁上下？

黎緊5月尾打算黎8日7夜，但我第一次黎，有無咩行程推介???

同求行程

出返旅遊台開post俾人屌到上天花板既前奏
我只識答你d大路野
係度生活同黎旅行其實係2回事
住左3年但去過既地方可能比黎過大阪旅行3次既人少

無添係元氣質素

元氣質素但1000円可以食到好飽

我鐘意佢有得抽蛋

之前同fd去食
2個人2000円食到想嘔
然後忍唔住係屋企附近行左半粒鐘先返去

嚟緊會學車好緊張呀
啲同事個個都話大阪人揸車亂咁嚟叫我小心啲
有冇巴打喺日本學過車/揸緊車分享吓

我都想學
見2個fd係日本學都係一take pass

我都想係度搞埋 咩價位 中英文筆試得嗎？

學啦學啦 喺日本有車真係方便好多
放假揸車出去隔離縣玩吓又得

應該間間教習所唔同價嘅，我報嗰間33萬羊
唔知其他比唔比用中英文喎
我報名嗰陣講明唔識日文唔准報，因為教科書同老師上堂、考試都係用日文

係大阪生活其實唔洗用車
不過去玩有車方便好多
四國山陰果d 冇車真係難plan

頭先出旺角見到有Hoppy賣的，不過成35蚊枝，又唔捨得買

我都搵緊,不過單拖去,又唔識日文

上次元綠太多人排食左元綠對面有個類似商場入口入面個間 幾抵玩

大家去日本租wifi蛋定點？
民宿得wifi蛋仲要係限mb數
番到去想同條女睇下劇都唔得
租Wifi蛋有冇邊間可以用黎睇劇？
有冇其他方法解決到
電話卡果d都ok
唔該

出面有個日本上網卡同WiFi 蛋post ，介紹得好詳盡

唔該巴打

準備去6日5夜大阪京都，有無咩行程推介，網上資料好多好亂 不過我諗都係食野為主

爬晒大阪美食post

近機場個outlet 好唔好行？d野平間平 值唔值得去？

另外我早上8點會到心X 橋附近，食完早餐有咩做

心齋橋d舖頭成11點先開
8點幾到可以去酒店擺低個喼
再去大阪城/海遊館/唔攰既去遠d去京都都得
你錢多既可以都去下黑門市場既

thanks 大阪城，海遊館果D 係比較早開？其實係咪即係水族館 自食定膠先

大阪城開9點
海遊館開10點
其實即係水族館 但人地改左個咁既名
凌晨機會攰到pk
通常會去d近近地玩到checkin時間然後返酒店瞓

海遊館玩到幾耐？
木津市場買生果係咪 ？

有冇巴絲黎緊4月去大阪讀書之類？
另外有冇人係戈邊做緊地産？想搵屋租。

上網就搵到 我識5，6個地產佬 全鳩部7屋
我估佢地唔係想昆我 係佢地外地人 上頭唔比靚野佢 蘿底橙想比外地人食

學校冇包宿舍？

仲有啲咁既事
上網搵左，佢全部都唔識中英文
我日文好多野又表達唔到。
唔知點攪？

有，冇申請，所以準備訓街

另外想請教下你地，
我學校係天王寺，我住西天下茶屋，會唔會太遠
睇完google maps冇乜概念。

依個距離有冇可能單車通勤。

可以

Thank，巴打，戈區好唔好的？
單車返學估計要幾耐左右？
我見google估計，坐車都要半粒鐘
[img][/img]

想問4月28~5/5 日黎大阪，係咪會多人到仆街。

買完機票先睇番，係當地黃金周

你轉做步行睇下

轉做步行50分，踏單車預一半時間？

你bk左酒店未
未就

預20-30到啦，唔知個邊有冇斜路or多唔多燈，就咁睇唔係好遠
btw巴打係報綜合定半日個個

我個間up dup野都full full地
預成條街都係人啦

明明巴好耐冇見

轉左名喎

半日戈個，巴打咁清楚，讀過依間？

上個月好好彩考入左阪大既大學院
本身話想做研究生先 個老師叫直接考
等緊簽證4月去

恭喜巴打
搵左地方住未，住學校宿舍？

之前exchange 住過宿舍好不爽
一定係租屋住 e家問定一兩間租屋網先
去到學校就望望有無好介紹 不過咁遲應該無
無就即租問定個d

但我想知問完之後，過到去佢租左都冇計？
定可以預訂

租左係無計 但有咁多揀 你搵定多一兩間未得

咁都係建議租酒店先？但我上網睇佢地個審批程序好耐，長則要半個月

好多可以即住 不過頭幾日你都要預未搵到
住下酒店先架啦

Book 左NEST Hotel Shinsaibashi, 只求唔係太差。

行程我都無預去好多地方，知多人所以預多好多時間

有無人今晚去giraffe

推推

聽日開始落雨

難得放假

岩岩去完大阪 幾舒服 希望有機會黎working holiday

雖然喺東京，但遲啲應該都會過黎玩下，留個名先

錯覺黎

唔洗做真係好舒服

難波 有咩旅遊酒店好推介比情侶？
睇中apa 有無實惠？

唔洗做去邊都舒服

apa閪野黎

其實住落除左車費都ok啦

我係覺得至少收工周圍唔迫
唔洗排隊 所有人客客氣氣
個心都gur d

開左間香港飲茶野 係美國村big step果棟野

4月1號就到大阪

一個人嘅話有咩餐廳推介？想食燒肉

梅田多唔多野行

食一人燒肉囉 日本橋有

多，非常多

兩日行唔行得哂

行梅田行2日
其實又真係可以

黎緊5月去大阪，諗坐2日神戶，其他就留係大阪

會玩幾日？

7日6夜
暫時咩行程都未諗
神戶食2日牛先

成日迷失梅田

點解

梅田係一個地下迷宮黎

其實五日大阪買ic卡定pass比較好

v巴你仲係唔係度做
我聽日去食

2年前係大阪exchange 係大阪legoland翻工留名

係 但聽日放假

咁好啦 好緣再去撞你

你試下達朵 睇下佢送唔送野飲比你 你話andy朋友

櫻花開始開喇

今日去左
去到得返3樣野有得賣

今里？

桃谷

你晏去就會咁 11-15:00 先係正常

其實係打算唔做晚市?
...不過果個位...我都明既

又多個鄰居

唔係 我改左名咋

無晚市 收6點零7點

我6點去到

借po問
我依家係asso讀緊yr 1，但其實我係想去日本讀書翻工移民。所以我諗緊好唔好quit asso直接去。 但我成日諗依家都已經俾咗幾萬蚊讀咗一年，唔grad會唔會晒咗錢
但又係到諗就算讀多一年有証書，日本都唔會睇你有冇asso証書
有冇人可以講下點做好
利申：已凖備放棄香港身份

巴打你過黎會讀書先？同埋你asso讀邊科？
我係好多po度都講過
working visa都要睇學歷 唔係有人請就得
1.要有大學degree(top up都得)
2.要有日文學歷(asso都得/過黎日本讀日文)
因為我有幾個fd日文asso畢業 好順利咁就批左working visa
閣下喜歡咪working visa夠10年再申請永住

想問下 如果讀左日文asso 會有咩公司請

9月完約，諗緊搬唔搬去豊中市

我諗住嚟讀大學，但依家係諗緊個asso讀唔讀埋個一年
我asso讀language and culture ，有日文讀
同埋巴打們推薦入語言學校先再入大學定直入大學？

難波好多靚女

最普通/常見係接客業
好彩d咪搵到文職

日文asso冇用已quit

我讀隔離校JS出身
然後上左degree 畢業先過黎

想問有冇巴絲知道素食去到日本可以食咩
黎緊同媽咪去旅行，佢係食素的，我淨係諗到去打邊爐/壽司

佢可以食飯團

有啲拉麵同埋烏冬係冇肉，蕎麥面咪得囉，日本甜品都冇肉啦

Salad bar

精進料理

瘋狂食半熟蛋飯團

但湯底多數有肉 睇黎要做多啲資料搜集

木魚湯底

今日去左usj玩左柯南個解謎game
幾正

ff呢

ff冇玩到

我琴晚係round1撞到譚詠鄰 影左張合照

5月尾 去大阪7 日6夜

中意食燒肉 唔中意睇景 係台wan睇過鹿

仲去唔去 神戶京都奈良?

呢排搵到份酒店工
原來love hotel黎
Wh visa係咪唔可以做？

打算去大阪京都神戶奈良 自駕會唔會反而無咁方便？

佢酒店牌咪可以做 你唔做得風俗牌照既工only, 有無咩工介紹 唔扣稅呀？

個po係講係大阪住既人討論 問旅遊野去番交流區啦屌 阻鳩住晒

請教大家...去5日大阪住邊間酒店好...
睇左依兩間
Holiday Inn Osaka Namba
Candeo Hotel Namba

唔好意思....走先,,,唔好屌

Candeo唔知係邊
Holiday inn地點好好

咩牌真係唔清楚
我townwork搵 撞左好多次板先有份請我

ff係VR過山車 冇玩開ff所以冇咩興奮感覺
加上四眼變兩眼VR頭暈

柯南必玩

ff係咪VR+一路轉既過山車？

柯南個逃出係貴但值得玩
↑2個人去但買左pair飛

係呀 似哈利波波咁囉

柯南個逃出值得玩
有人完成到 痴線

pair飛即係咩黎? 我買PASS唔使排隊

pair飛都係express 係一組組咁買
(柯南逃出冇pass冇得玩 )
我係去到先買express所以得pair
仲要係夜晚8點果場
不過係fd資助左我一半就算←陪fd去

就算普通柯南個解謎都唔錯
個ending好笑
雖然解完頭3個我隔離果個就知晒答案..

今晚2點到關西
是咪無車出去了？
要訓機場？

的士

多謝哂
你唔講都諗唔到

黎緊6月頭去

力丸燒肉放題食唔食得過？

唔使多謝
就算冇晒電車都有的士是常識吧
不過住左3年 搭的士唔多過5次
通常一係就趕終電 一係就hea到始發

佢好似串緊你
所以我唔答佢

呢個當然讀到
我又學唔到好似v巴咁霸氣
叫佢地死返出去交流區問人咪惟有講多謝

早幾日收工衝左去大阪城睇夜櫻

比入場果個？

唔係 係出面行咋
衝到過去都8點半

同同事去燒肉
日本人對性既態度真係好開放
我聽到

例如？

食食下開始問邊個同事係type
「xxx? 佢話過自己鐘意背後位 因為有支配人既感覺」
「咦 我都鐘意背後位」
「咁你同你老公幾耐做1次」
「週末先做 1星期1次掛」
「咁你同男朋友做過未」
「未 拍左1星期拖果陣問佢去唔去開房被佢拒絕左lol」
「咁下次幾時見男朋友 去唔去開房 」
「去！下次週末見」

我得個聽字
唔係第一次聽但每次都好大衝擊

大庭廣眾真係有d尷尬

好過講人壞話先

請問有無居酒屋推介

壞話都係講完就算
呢度講呢度散

輕輕一推

下星期2老過黎
同佢地自駕遊去淡路島
...老豆揸

淡路島洋蔥

book左係淡路島住一晚
一泊2食
貴貴地但好似好好味
堆酒店全部好高分

Share黎睇下

淡路酒店係唔錯，但係玩既地方係少啲

係唔揸車既話好難plan
如果巴士方便我都唔想麻煩老豆揸
應該一開始去左德島睇完條橋先返淡路島

而家book左呢間
plan details寫明叫你留肚食晚飯

如果多人逼埋一間房都ok既話其實仲有第2間想book

又真係幾貴wor，4個人起，15000一個人
我住唔起

幾好丫，和廁，温泉，野食量多，價錢算係咁
去德島會唔會去埋烏冬縣丫高知城個啲？

唔會...
我拎得1日假 連埋公休得2日
諗住去hea先去淡路島
不過老豆肯揸車既話下次再過黎果陣再plan

我5月10訂左間係網走既酒店 4000蚊

港紙？

係呀 果d 1泊2食果d

4000/人？
不過網走我都好想去下

琴晚又同同事去飲酒
玩到而家先返屋企
飲到第2間就開始飲緊softdrinks

好驚o係街飲醉

係大阪玩三四日，諗緊係咪要買兩張兩日大阪周遊卡？好似好多野玩，好多景點

3人 哈哈 媽咪細佬我

我記得我飲左成3-4杯ラムコーク
不過我唔會不停飲 飲到開始眼瞓我就停
所以未試過醉

有次同同事去玩 猜輸左要飲Tequila
我未試過就咁飲咁烈既酒
第1次覺得有危機果陣 有同事幫我頂左

我舊年同女朋友去由布院住左間都係4千幾蚊，有私人私呂
但o個日嗌交，冇浸過

新大阪好唔好住？

普通，係搭jr方便

咁邊度好住易返工呀？三國站？梅田好貴

首先 你係邊度返工

啱
睇佢比出黎既選擇應該都係梅田個邊

同埋易返工既定義係咩
佢俾埋交通費既話我覺得其實邊度都唔係問題

利申：試過9個月京都出大阪返工 果陣屋企行去車站要3個字 來回2個半鐘
買定期劵要成3萬円
而家搬左 出門口到返到公司半粒鐘

公司喺梅田，可能有機會調過去，想睇下租邊度好

我覺得唔洗轉車就算易返工
御堂筋線越南越平
又或者環狀線

查實除咗梅田，仲有邊度多Office ，我估梅田類似中環，一阪總有其他地方類似荔枝角同觀塘九龍灣？

本町四ツ橋就算難波都多多地

梅田似銅鑼灣

[/quote]本町四ツ橋就算難波都多多地[/quote]
難波真心多人

難波外國人仲多過日本人，依家冇咩必要都唔中意去個邊

咁平時唔使返工有咩好做有咩地方好去?飛田 ??

環狀線愈黎愈貴，又多AirBNB嘈住曬

我都諗住搬上去桃山台果面

我宅開唔出街
長假咪搵個景點去下

而家住慣左就唔想搬

住係好住，生活機能好，定期券又平
不過我就黎要續簽，有次無意見到平幾千可以搬2DK，仲要係2層設計所以有衝動搬

今日去左間gym見學，6400一個月，忍唔入左會

我都有時會手痕睇下其他地方咩價錢
不過一諗到要執野pack箱就放棄左
住住下就發覺 其實1個人19m2都夠啦咁
而且 你想租人地都未必係租俾你

輕輕一推
又到左食冷麵既時候

中華冷麵

ファミマ有個ネバネバ冷やしそば
准山蓉+秋葵+海哲（？）

好唔吸引
點解叫ネバネバge?

因為d配料全部都ネバネバ 粘粘糊糊
加埋納豆仲正

你啲口味

係大阪讀緊書

讀得唔開心？

睇到你個解釋之後 連睇實物都無興趣了
但秋x天婦羅 好食

我試過食冷蕎麥麵，加納豆落d汁做配料

下個月頭去大阪，京都同鳥取

係有d寂寞姐

讀左幾耐？

6月頭獨遊hea幾日 留個名先

在香港中 廁所好較教

喺京都返梗工~
不過得大阪呢個POST冇京都

京都呢排熱左好多

睇下你地想開個個京都post, 定係係到傾埋，如果有機會爆post咪轉個名做 "有冇巴絲係關西住緊"

準備去大阪、京都、姬路、神戶遊覽
高野山即日遊似乎不可行, 我放棄左

有無人想係zoff配眼鏡？
我今個月生日，zoff俾左張coupon我
5000羊減1500羊
有用既巴打請隨便拎

2018/4/30（月）23:59 前都用到

5,000円（税抜き）

雖然唔用，都多謝巴打先

3個星期前係呢度配左

唔知可唔可以問

去大阪旅行有冇民宿/酒店推介
6月4號機去 10號返
盡量都想唔好太貴

西成500円酒店

睇你想住邊頭

大阪平既應該係新今宮果邊

d yen跌返d
準備買機票先

邊到？

有冇人返藥妝？

查下係咪會死 駛唔駛帶埋你去呀？

就係查唔到先問

...google打 西成 500円 已經出左黎...

推推po

GW繼續返工

last day 推多次
不過唔知被人用左未

洗唔洗咁串mk仔

我之前買左

sorry無追po
卜左後日夜晚食心齋橋力丸燒肉
人生第一次去大阪
想問叫肉係點叫？我知有中文menu 但係咪有中文點肉紙？定係都要舉手叫？

仲有無咩當地人必食既推薦？旅客版就睇得多，但都唔太想去旅客店

唔洗追post
呢個post冇講呢d野

有個傻尻係度吠

我地只會呻生活苦悶
哪有錢食好西

忽然好想食くら寿司

Gogogo去扭蛋

冇伴食
最近果間要出返難波

我幾中意佢個上ハラミ、ツラミ、塩タン、タン軟骨。雖然唔知佢中文譯做咩

點法就普通咁話我要食放題，跟住兩個鐘内任燒任食，佢有兩個menu我要左平個個，食哂依家個round就再叫人黎，同香港打邊爐差唔多玩法

食啦唔好等

我見大阪有24小時燒肉
想去食早餐

一千五百円夠食

大国町有一間

Mk仔係時候返香港

睇天氣13到23度，會唔會好凍
5月中

我有問題呀， 我想訂一間酒店4晚， 如果一次訂4日， 我當$800一晚（當中有星期六日）， 但分開訂， 星期一就平$100晚， 咁如果我分開幾日訂， 要日日再check-in?

咁有趣 分開訂平過一次過訂

留名講下野先

你訂既日子有星期六， 日， 你睇下幾多錢一日

之後搵個閒日， 例如星二， 睇下幾多錢一日

清 咁個總價唔係一樣咩？
星期六日貴d星期一平
你用星期一用星期六比點比較

我試左Agoda 30/6 - 3/7 星期六日一 三晚
一次過訂3晚總價1546.48
分開星期六日+星期一 =394.85+1151.63咪又係1546.48有咩分別？

是咁的

我想訂星期五~星期二， 即是4晚啦， $800 x 4
咁我試佐check星期五~星期一， 3晚， 都係$800/晚， 咁再check星期一~二， 訂一既， 就平你當$100啦， 咁我咪想分開訂囉

是咁的

我想訂星期五~星期二， 即是4晚啦， $800 x 4
咁我試佐check星期五~星期一， 3晚， 都係$800/晚， 咁再check星期一~二， 訂一晚， 就$7xx, 咁我咪想分開訂囉

睇間酒店，但係如果日子有連住，就通常唔洗日日check-in .
不過你要預左可能會換房，因為你散book 唔一定會安排到同一間房比你，你唔放心既就sd email問返間酒店啦

thx

明明， 我就快黎大阪喇， 好開心呀

想問大阪13度即係有幾涼

我今朝著一件長袖加薄外套會覺得岩岩好

今日一件hoodie 就ok

諗起有次o係日本橋，我冒住風雨o係街上面凍到震震下，有條港嬸著住短裙o係我面前出現。。。。。覺得自己好廢

今次諗住黎食咩好野

可能你著完短裙都唔識凍呢，下次可以試下

極味屋囉

想係大阪寄個砌圖架番香港
但係個架太大
可以點做

神户除左牛有咩必食？

斬件

認真:大到船運都唔得？

我覺得京都如果唔係想住貴野/靚旅館既話唔住都得
反正返大阪都好快

因為唔想成個Trip 都住晒大阪 京都都幾多景點想去所以就不如係嗰到住番2日

京都度度都人山人海
祝你好運

六月中先去

京都除非你係10點前去到d景點
否則一年四季都多人
而且 6月可能有修學旅行

你都講左自己想點 基本上個旅行係你既中意點玩咪點玩囉，再唔係你攞出去開新post比其他人改到你個行程好公式化咁又得

唔好去撚鹿，d鹿而家飽到餵埋口都唔食

我無咁大個既包裝
郵局d紙箱好細

琴日見到有人餵菜定葉就肯食
一比餅就西面

最後黃昏時見到有隻係到食d 宣傳單張

你主要想做咩先，食呀玩呀睇廟呀

你係老娘post問個果人？ 佢介紹佐和歌山同白濱俾你呀

一買要買10個

係

買紙箱有無得郵局/便利店拎？
郵局啲箱好貴下

係驚安買左二千幾港紙
佢地終於肯幫我搵到個紙箱
呢d真係撞手神

原來signature 信用卡有旅遊協助，佢比左下面兩間鋪我，仲要係幫我搵近我酒店
Store 1: Tokyu Hands Umeda
Daimaru Umeda Building 10-12F, 3-1-1 Umeda, Kita-ku, Osaka City, Osaka

Store 2: Umeda Loft
16-7 Chayamachi, Kita-ku, Osaka-shi, Osaka, 530-0013

loft 同 tokyu hands買箱

係唔係supreme磚頭d朋友？:

我下星期去 岩岩睇天氣先知得15 6度
我仲諗住著夏天衫添 入面夏天衫加外套應該差唔多？

今日落雨 好撚凍 帶多件褸 實無死

準備飛北海道去網走，天氣預報 落雨

我星期日星期一去鳥取
天氣預報都係落雨
...沙漠呀

有冇大阪住緊既巴絲有アルバイト介紹
讀緊語言學校，日文簡單對答都冇問題

男定女 幾歲 住邊區？

男，20頭，梅田附近
我本身搵緊有一份等緊回音架啦，但好似都未有聲氣

睇viutv話大阪女仔聽到人話佢似神戶人會好開心
係咪真？

神戶一般感覺潮d有錢d

早2日係大阪番香港 個邊真係涼好多 舒服過香港好多

真係睇得出分別？

其實大阪啲女仔好靚

下星期一去大阪五日
有無巴絲可以帶我周圍去

你意思係你比錢請我地帶 定我地無償帶？

又唔係真係帶團既
有興趣一齊食飯 周圍行 識下人咁咋

6月頭同兩老去大阪鳩遊

大阪唔覺多靚女

幾號到幾號即係？

兩老既話京都奈良和歌山會好過大阪

六月中去關西

和歌山靜到得人驚

21-25

咁咪仲好，真正旅行feel

有啲難夾時間

仆街了book左大阪機票

你地覺得下面兩間壽司邊間好d?

もりもり寿し

スシロー

或者有冇迴轉壽司介紹?

くら呢？ 仲有大起水產其實唔差

くら食評d相， 好似冇スシロー咁靚

くら係唔係ok先? 係我去試下

搵間唔係食100円壽司ga la

上星期有fd黎 帶佢去食くら
佢食到好滿足
100円1碟 2個人食左4000円

一人食20碟
我最多食過15碟

有幾個問題想問 謝謝

黎緊6月頭一家去大阪5日4夜
頭3日住大阪市中心 第4日住白濱溫泉酒店

1.有冇壽司店推介？

2.有冇食蟹店推介（除左樂同杜如風推介果間）

3.其實想第4日係難波附近租架車渣去白濱
（因為去白濱好似好難去 而且白濱當地又好似冇咩交通，其實是岩定錯？）
但上網睇過機場借機場還就易 但唔同點借還就複雜 而且好多網站都係日文 令我卻步
我諗住去到當地先去租車公司查詢下

4. 在3日在大阪行程其中一日去奈良 其餘兩日有咩推介？全部人都是第一次去大阪

謝謝

白濱由難波搭高速巴士3粒鐘就到
去到入面都仲有巴士可以搭去其他景點

咁佢唔係樣樣都100円碟碟都有2件既
同埋入去果陣好肚餓

難波果間上次去到要等2粒鐘
然後同fd去鳥取旅行果陣見到有就入去食埋

3.白濱搭jr去到，去到有shuttle去酒店。不過租車都好,可以再去南d行熊野古道

Btw,成家人渣車抵d wor

6月去唔熱咩 仲溫泉 同埋溫泉溜店係咪自己間房有池唔洗出去全裸浸？

環球影城囉

因為スシロー可以用app拎飛， 所以想去呢間囉

或者係梅田， 有好幾間平民壽司， tabelog都3.5以上
負責帶隊真係好煩惱， 都係一個人正d

會去奈良京都 和歌山就不了

帶隊真係好大壓力

各位巴絲有冇平靚正 食魚生飯嘅舖頭介紹？

主要係家人想住溫泉酒店 食溫泉餐

屋企人唔玩 廢事帶佢地去排隊

架巴士係邊度搭 多唔多班次？ 洗唔洗一早買定飛 謝謝

Jr要坐幾耐？ 我都想租車 但好複雜 去到再親自問下當地租車公司

Jr 或 巴士去白濱幾錢？

有幾複雜呢？中介app大把，直線如toyota有英文介面。

有冇人知apa villa o唔ok

第一 我借還唔係同一地方
第二 我借還既時間唔足48小時但又over24小時 網上搞會計我兩日

巴士由JR難波/JR大阪有得搭 每人來回5500
每日有10班車
上網買飛or去便利店買飛or早1/2日去counter買都得

知唔知有冇單程？

第一 呢個大把人都係借還唔同地方 自己用下個腦 我都係咁用
第二 你兩日都係萬零日元 來回唔會貴得過你坐車幾多

見你咁撚懶 比埋公司名 times rental car

くら寿司原來都有得預約， 而且位置好過スシロー
好多喎， スシロー間間都離鐵路位好遠

Thanks 搞掂左

順番予約は終了し、時間指定予約となりました。

冇得遙拒拎飛既

不過可以預約都算好好， 唔想去旅行花時間企1， 2個鐘等位

最後去唔成日本公幹，但已入手一間新大阪Studio ，離車站10分鐘路程

6月頭獨遊留個名

有冇人想食飯

幾時 食咩

係架

好難食架？

ok啦， 2，3百蚊已經好多野食， 未食過可以試一次

聽講本店質素最好

26,27放4點 想求其食咋

想問下巴絲們依家大阪天氣點？係咪日頭好熱夜晚好涼？我五月尾去大阪和歌山

去網元囉， 係高級版蟹道樂， 聽講質素好d, 只係價錢又貴少少

等等睇睇佢

明明， 我有個朋友想帶8歲小朋友去日本， 基本一家3口， 訓一張隻人床係夠位既

咁網上agoda, 個d網站睇中間酒店， 間房可2大人， 1小童（0~6歲）， 咁如果帶個8歲既， 會唔會需要通知酒店（不用加床）

唔算好涼，20度左右

要，一定要，呢啲早啲傾乜都有相量

日頭呢

但係唔係喎又，可能會逼你開多間房，你真係唔會打算加床既，都係唔好講好啲

原來係咁， 唔該晒

咁check-in最好2個人去, 唔好咁揚?

之前睇報紙有一單， 偷運朋友去酒店， 4個人住2人房， 俾酒店發現要罰錢/定係唔知咩原因要加錢， 點會捉到架

真係驚既咪2個人去checkin囉，我唔知你個間酒店捉得嚴唔嚴，好難講。
真係最安全既就係換更前2個人checkin, 換更後3個人扮自然返上房，但係前提你要知幾點換更
至於點會知，係因為做得耐就會學識點樣認咩客打咩客，如果間酒店唔係做開外國人既話，有外國人黎就通常都會記得佢

咪普通廿零度，熱但係通爽咁啦

我26返晏

我想食炸厚火腿

咁27一齊食個頹飯？

27我放假

點解唔直接上網查呢？電話入面個天氣功能已經check到全球

有時我想9up d答案出黎

up下冇壞

有時會諗係咪香港太熱
熱到d人唔知20度係咩感覺

巴絲，介唔介意我問你地一句日文點解？
我查完google都唔知up乜

請講

A:串揚げか？串カツか？
B:串天です
A:串天ってのもあるんですね

最尾句野唔識解

鳩譯
「原來仲有樣野叫串天」

thx 絲

明明巴你 乜野

神翻

明明係鳩翻

唔係呀都，譯得好地道好親切，好過我呢啲唔識日文

我又問日文

係唔係話每年一次牛肉記念日有放題食?

不過應該好難訂枱， 佢好似只接受電話訂枱

一年一次唔好同日本人爭

岩岩黎到獨遊緊 有無人有興趣夜晚出黎食下飯 吹下水

咁夜先吹雞

真係好夜
食個飯可以，但係唔好太夜，冇車

我1號先走
仲有大把時間

想問大阪有咩電視台可以睇歐聯

你係share比我地睇，定係問我地意見

有無人宜家係大阪 想去飲杯野

你近邊頭？

心齋橋個邊

依家出得黎冇車返屋企，你問下其他巴打啦

Sad 其實係咪得的士搭？

過左12點係

咁都幾慘 有無啲幾安全既飲野地方？

好想join

你翻左香港？

我識居酒屋咋 bar個啲要問v巴

即買機票過黎啦

我一路都係香港
我黎呢個post搭咀only

咁心齋橋有無㗎？

明巴
我想問下你知唔知「あれ」係咩食物黎？
我睇條居酒屋片見到，佢係一舊炸天婦羅咁ge物體
查字典&google都查唔到

v巴以前做果間好似就係心齋橋果邊

謎之あれ

之前去過一間叫よかろ都ok、係美國村個邊

其實自己一個去會唔會好柒

好似係宗右衛門個頭

あれ咪就係あれ

我次次都一個人去

識唔識日文？識既一個人去冇人會笑你

唔識

唔通佢真係咁解

都係居酒屋？

Yes
Bar台一個人坐唔會7

同bartender吹水

咁去啲有中英文menu既鋪

安全d可以去鳥貴族
雖然我覺得唔好食
但唔洗識日文

好啊

雞肉係鞋少少

你當搵個地方坐下， 想食好野去第二間

鞋？ 有冇食過せせり、ぼんじり

冇食過せせり
鳥貴族d部位都好刁鑽
可能因為要成隻雞都賣到$$

下次食可以試下，最中意せせり同各種雞軟骨
再刁鑽都冇香港人咁刁鑽，日本人唔食鳳爪

我永遠唔會忘記呢個稀少部位

日本人黎香港飲茶就識食鳳爪

呢個真係垃圾位黎，又冇肉又難食

我勁愛

你覺得好食既地方係邊
會唔會係我一直唔識食

貴啊， 我食鳥貴族得架喇， 佢個椰菜真係好好食

住大阪巴絲 係做野定讀書???

我做緊野

軟骨類

軟骨類次次都會叫

想係大阪食生蠔。有冇推介

有無住大阪 搵緊pt? 留tg

生蠔唔當造喎

mo liu發現
原來大阪有個叫「松虫駅」

東京住緊, 過兩日會黎大阪玩, 有冇咩心水餐廳推介? 一條友, 咩類型都得
sor冇追晒post

乜pt

餐廳 扣稅 950-1000/小時 有交通費 輕鬆工

係？邊度？

請移玉步去大阪美食post

咪叫你留tg囉...

生活黎講大阪已經唔算悶
基本娛樂都有

有fd係福井返工
每日就係6點起身返工 放工返屋企10點瞓覺
條街8點就冇人
因為同事個個都揸車返工所以好少會同同事去飲酒食飯

香港乜都有 又集中
全亞洲得新加坡同上海係同香港差不多

外國黎講 大阪唔算太悶

你去過鬼佬地方就知咩真係好撚悶
你以為佢地個性格係好慢好悠閒，其實係佢地個環境導致

大阪好玩過香港我覺得

我都覺
1個人都去得唱K果下正

大阪多野食過香港

大阪邊度有好食嘅點心食? (茶樓點心)
日本同學話想去香港人覺得好食嘅地方,
有冇人係大阪食過ok嘅點心?

有間係big step入面 美國村果度 廣東茶樓咁上下名 8樓咁上下

唔該

咁我覺得香港野多d

我無食過呀btw 純粹見到

神戶 群愛茶餐廳
大阪 紅茶
紅茶好想去試，一直就唔到時間

係邊架？ 2間都有興趣

群愛

紅茶

岩岩問女朋友 佢話佢應該食到紅茶

係難波jr果面有間無莊修 好那渣 食豬腳既日本餐廳
上次同佢食 佢反晒白眼 覺得豬腳唔係食物 但全餐廳都係日本人 個個都係咁吮 佢逼於無奈食左半份 果間真係好好食 又平

有冇人知係邊間餐廳呀？

日本橋

你地一個人唔係去玩彈珠機咩？

到而家都唔明點玩
跟明明巴去打音game算

有冇人返緊大国薬妝？

gogogo
可以幫你特訓上oni

介左了

有fd返過
閪閪地 多中國人既地方就多是非
(多韓國人都係)
做左3個月就quit左

你會見識到終極手腳唔協調

有咩工好返，日文差

唔識韓文

小龍包囉

....

幾好呀睇落，有一千円時薪

7 月去大阪玩
想識日本妹做老婆
有咩要注意

上面個巴打同我反左面 費事尷尬

你去返旅遊區

幾好食既

一個人唱k?

正唔正經架

旅遊區唔係得遊客咩

見你認低威 比小小方向你
我睇你所講 你係應該日語溝通好疾 正常日語溝通工種應該做唔到
1）airbnb執房 完全唔使講野
2）中華料理
3）藥妝 最高薪 但最辛苦

我唔搵女僕

藥妝一定唔夠U記辛苦，師兄 ，返過香港uniqlo

自己去街搭訕

我好明顯講緊呢3個比較 唔通我又講u記唔夠地盤辛苦？

香港uniqlo特別變態

6月尾usj平日係咪唔洗買pass都玩到

我意思指我應該頂得順

你個名
有無得過兩招嚟洗下

試下無壞 反正人工高 有手有腳一定請
佢有d鋪頭門口就有貼請人 你入去問就得

佢無點你 真係係係條街度搭訕

淨係識小小日文
同英文係咪ok

你鬼佬樣咪英文ok

毒撚樣

如果你認真 我建議你叫雞

我發現大阪d酒店越來越貴， 直迫東京

之後我去睇下東京咩價位， 嘩， 屌， 升得咁快既

冇佐民宿急劇加價?

唔係哩方面嘅需要

咁你去相席屋

飲野？

係咪姐係相體嗰啲

下 我就咁一個人行入ジャンカラ唱

搭枱食飯
女仔好似會平d
門口舉牌d staff會寫入面有幾組男幾組女
試過見10組女1組男

做大國要舉牌拉客
同同事傾下計都唔得

女唔使錢 男每十分鐘500
女通常係男既3倍人數 staff會帶女入你果台
你快快識 傾2句就問佢地去第2度飲/唱k/乜撚都好

英文ok有禮貌請人喝杯野，抄個牌

相席d女係咪好豬

39頁喇

明明巴係時候準備開新po

受唔受外國人玩嫁

30靚 40正常 20豬 10老

去到咪問下比唔比入 無所謂架

怕溝通唔到咋 浪費人地時間

拉落去就有 現在人數 男，女

D女覺得你唔岩會自己行開 你放心

真係會俾中國籍毒撚入？

我唔覺得會

俾毒絲去呃餐飯食就得

果度真係好貴 你入到去 無女so你 你都走 唔需要唔歡迎 同埋果度無乜陽氣

有邊間正

上面我擺果個網址 梅田店

爸打係咪去過

日文好d先玩

朋友去過 我無去過 朋友係台灣人

屌你老母

都係潛深修行返一段時間先

去咗國際影城買Harry Potter袍
想試下著妙麗條袍可惜冇得賣

我去酒吧識左個日本仔超好

Gay

無乜關係既 你點叻 係佢地眼中都係唔叻 除非你住左十年咁 用佢地練下日語溝通都係一件好事黎既

巴打去呢個心齋橋搭訕一流

幾錢
我之前去LONDON個HP tour
一件袍成千銀
點買得落手

咁如果連溝通到會咁都冇意思啦

其中一你古目標嚟 不過我諗宜家基本溝通都有問題
平時我打機 睇小說都睇得明
實際用真係未試過

咁你對真人傾一定會緊張
同埋你打機係正式日語 東京日語
呢度d人用大阪腔 你可能會唔明

大阪腔都有睇過下嘅
（人中之龍
個人幾鍾意京都腔

大阪人係咁めっちゃ めっちゃ！

睇唔同聽，大阪人通常講野都好快